爆過肺嘅人入黎

琴日開始左邊心口痛 今日照左x光 姑娘話我係有少少爆肺 好驚入院做手術 我181 130磅左右 原來高瘦係會咁 睇唔睇急症好？ 門診話醫生會睇完報告打俾我 都唔知幾耐先會睇

爆肺一定要睇急症，會越爆越勁，嚴重會死人
如果情況輕微，可能就咁局部麻醉，直接插枝針管咁嘅野抽返d氣

利申：瘦但唔高，爆過兩次左肺，第二次要做手術

爆過兩次
第一次訓左兩晚院聞氧氣就得, 但覆診果陣話有3成機會再爆過
點之真係隔左個幾星期就覆發
第二次爆痛到仆街
入到急症要即刻抽氣(痛撚到就暈) 支針好粗!
因為爆得太密, 插到隊做手術(真係好彩), 隔左一個星期左右就做得手術
做完手術之後得番3%會覆發(好彩到宜家都無有事)
如果唔係爆得咁密
之後都唔知要爆多幾多次佢先肯同我做手術

記住食番多D野操番大隻D就無事 172cm 以前得56KG, 宜家上到68KG

如果睇急症，盡量去威爾斯、QE或者瑪麗，得呢3間有心胸肺外科，如果要做手術都係呢幾間做

由訓上床吉枝嘢放氣開始, 訓五至七日不等

唉屌, 諗起果陣渡日如年

我食極都唔肥架bo 仲要訓醫院